[勇士]邊個敢買黎用？

做愛都要貪平
用左做定爸爸
無事嘅，用得唔好晒

Me

祝你兒孫滿堂

佢拎黎玩飛機杯

有冇過期

俾女仔自我開心用（套落外形似🍆🥕🍌 之類專用器具）